唔洗再睇cctvb嘅欖球比賽 今個星期六香港警察大戰外國勢力欖球聯賽

小弟第一次開post 有錯唔好屌咁大力

2月11係有一場HK police vs valley嘅欖球比賽 希望我地作為香港市民可以過去支持下佢地 大家一齊去感受下欖球嘅樂趣啦！

時間： 1:30pm

地點：京士柏欖球場

費用：免費

PS:呢場比賽有機會取消 取消嘅會通知大家

我愛香港警察

10連推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11月2號呀

Sorry 自膠 11月2號先岩

推呀！

Push
Bob叔都講緊佢以前打rugby時對過黑警 同埋佢地個隊好撚憎差佬

要唔要錢買飛, 入去屌9佢

支持外國勢力, 大嗌: 你老婆比人屌到變水炮車

唔洗錢 直接入去就得

大家幫手推 一齊入去支持香港警察

班狗唔夠人打會唔會發難渣開槍射tg

警棍會大機會啲

推！

打開波都知police 打波手腳好撚唔乾淨

112去完呢個去維園

話返轉頭, 呢到咁多mon post狗
真係想去既手足小心圍補

在催淚煙中比賽

聽講班POPO打波同返一更
DKLM又呃OT

「你老婆好好屌啊」

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

大家都係想認識真正嘅rugby姐 睇波都要拉呀

支持連登仔將欖球運動推廣至全民

用力push

Push

用力一推

大大力推 推scrum咁推

Push佢老母

大家一齊到場支持警察打波

推單！

張海報無改過圖? 獅鳥VS魔警

買定啲欖球一齊玩先

原圖係咁 我淨係highlight左個時間

好想去睇欖球

推爆佢

push

非法集結WO

獅鳥對警犬
推！！

推上熱門呀

推呀

再10連推

11月2去維園喎

你老婆比人屌到變水炮車

去完再去維園？

不過自己決定 我想多啲人知有呢場波

對面知唔知有禁制令？
嘈交唔係趕離場咁簡單
隨時要坐監

某球會40:0 警察欖球

一間輸緊十粒就話安全理終止比賽 判打和
再射tg報仇

支持！

ppp

pp

griffins

369

推一推

足球業餘聯賽都有狗隊，有隊叫Young Lions喺業餘聯賽出撚哂名，好茅又惡

會唔會打輸左拉哂對面球員坐監

咁多位班Popo已經forfeit左 大家專心去維園！！！